終於知道點解人生時間飛逝

唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓
唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓
唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓
唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓
唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓
唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓

完全唔想郁攤係屋企＞瞓

唔夠瞓＞返工＞做到隻狗咁＞回家＞玩陣電話＞瞓 ......

父母幹撚：「人生其實可以好精彩架」

就算真係放假
又有精神又有時間

平時工作咁撚大壓力
出去娛樂下減壓都正常

咁又用咗一日

最重要嘅一步
就係冇得
停一停諗一諗

思考下人生

呢個真
見住班父幹撚環遊世界 周圍食女
同人唔同命

個人覺得係隨着年齡增加而反應慢咗！
相對論而言，就會覺得時間快咗！

眨下眼又一年

晨早流流就提我翻工

都係睇你有冇錢者
有錢邊洗準時返工
你公司老闆都成日唔見人啦

Lm

睇野愈黎愈慢

反應慢 感覺時間會重慢
例如你心數1-100 有排都未數完

希望在明天。
明政繼續比人燃狗

聽日又要返工

我諗起個youtuber托哥

我多數星期六係補眠
訓到自然醒
一起身 屌 已經十二點幾一點
乜鳩都無做過又過左一日假

返六日=俾狗做

雖然五日都係